有冇人知DutalaTurtle嘅Dutala點解？

有冇飽學之士解釋下

屌他啦

屌到潛

cosplayer

瑞典文：
Du (你）
tala （講，infinitive and imperative）

Du tala = 你講（祈使句）

烏大龜識瑞典文？

烏大

咁烏大點解

侵入物種專家群資料庫：生態Trachemys scripta elegans

屌
之前冇睇真以為係deltatortoise

dllmtortoise

有冇人幫手翻譯下隻龜噏乜春？

佢係咪真係唔識同人溝通架